# WhatsApp Theme

Расширение для тёмной темы whatsapp web.

## Установка

* Скачать репозиторий вручную или с использованием git
```
git clone https://bitbucket.org/monfrik/whatsapp-theme
```
* Зайти на страницу расширений браузера
* Включить режим разработчика
* Загрузить распакованное расширение

## Обновление

* Скачать заного репозиторий или с использованием git в установленой папке (если при скачивании вы использовали git clone)
```
git pull
```
* Зайти на страницу расширений браузера
* Нажать на кнопку обновить в расширении WhatsApp Theme

## Автор

**MonFriK** 